【小心支那畜】九龍塘啟思K3生嚇退拐子佬

九龍塘啟思K3生嚇退拐子佬
22:41 2016/12/02

位於九龍塘律倫街6號的啟思幼稚園（九龍塘正校），日前疑發生拐童案疑案。

據悉一名K3男生在校外附近的士站被一名疑似拐子佬假扮父親拖住男童的手，幸男童機警，大叫不認識對方，疑人被嚇退急步離開。校方指已就事件報警。

該校監陸趙鈞鴻昨日向家長發出通告，指學校附近有拐子佬出沒，差點拐走該校學童，呼籲家長及學童要注意安全。校方亦會加強學校保安及加緊留意學校四周情況。

通告內容指出，校方接獲家長查詢，得知上月30日中午放學時間，在九龍塘港鐵的士站附近有陌生男子試圖拖走一名就讀高班的學童，校方獲悉事件後，即致電有關學童家長了解，認為事件嚴重，校方已向九龍城分區警署報案，事件正由該區警民關係科處理，昨日並派員到學校了解及跟進事件。

消息指警方已翻看學校附近的閉路電視以了解事件，並追查可疑人的容貌，以便尋找學校附近是否曾有陌生人出沒。就有關事件本報已向啟思幼稚園查詢是否屬實，但暫未有任何回覆。

警方發言人證實，九龍城警區昨日傍晚接獲一間幼稚園的校長通知，指該幼稚園的一名家長表示，其兒子於上月30日途經九龍塘港鐵站外時，一名男子走近與其兒子交談並嘗試拖其兒子的手，但其兒子已即時拒絕並由身邊的家人看管住。

九龍城警區人員今日已聯絡該校長及有關家長了解事件，並主動展開調查，案件列「求警調查」，交由九龍城警區重案組跟進，暫時無人被捕。